壓測都冇埋，林奠想全民供樓做順民

按證公司：壓測不達標 首置人士仍可敘造9成按揭

銀主盤再現

全民負資產

施政報告公布放寬按保計劃的樓價上限後，按揭證券公司旗下按證保險公司宣布詳情，當中首次置業人士如未能符合壓力測試，仍可申請敘造最高8成或9成按揭貸款。